連登仔眼中既垃圾 你問我答

何出此言

How big is your kitchen

唔緊要 呢到係垃圾回收站

冇野想問垃圾

中左好多連登仔話要刷首抽既條件

as small as my dick

ok我都話我係連登搵到自己既家

合理 平時經過多垃圾既地方都行快兩步